失業率可能未到最壞情況|免學費有津貼的課程|過來人經驗,有心有力要發展第二事業(案例)

失業率可能未到最壞情況|免學費有津貼的課程|過來人經驗,有心有力要發展第二事業(案例)

4:11 失業率可能未到最壞情況(外圍,保就業)
11:02 免費的就業掛鉤課程(免費,進入門檻低,最多蝕時間)
19:06 過來人經驗,有心有力應發展第二事業 (案例)
------------------------------------------------
自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享

我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些實用/含經濟效益/搵到食既資料
計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修
其他實用野等等...稔到再整

有咩問題/意見可以係到分享

咁大鑊,我見佢話失業人士可以免費

我果陣讀撚左成個月 得多千二蚊津貼

呢啲機構拎得政府資源開課程多數都藍架啦
不過失業搵唔到工當學門手藝技能都ok 嘅